人民力量區議員支持國安法

台灣藍營今日準備罷免高雄市議員黃捷，其中一個「罪名」，就係「聲援香港反送中運動，違反國安法」。
聲稱反對國安法的人民力量，旗下區議員溫子眾，竟然支持這次的罷免，對唔對得住成班手足？

因為溫子眾係國民黨黨員，變相同條光頭佬臭名相投

聽黨話，跟黨走
反而黃國桐老過佢，諗嘢正常過佢！

桐叔同麥業成都反韓